美股新手一齊分享下呢個月嘅賺蝕

開心share下 苦中作樂
好似上個月中第一次玩股票 果陣仲未大跌市 本金2500usd左右

一開始買左啲ino 炒下炒下賺左百幾usd 幾過癮咁
跟住多手一野買左30股amd@49 之後就跌到仆街 忍痛42放哂 淨蝕10%本金

之後又入左$800usd appl同v 又跌撚到仆街 斬左倉後又冇左10%本

之後轉沽dis同oxy 賺返10% 但尋日11.8蚊沽oxy跟住佢爆升到13.5 驚青得滯放哂 又輸左10%

So far淨蝕緊20%本雖然唔多但對學生哥黎講都陰功當交學費

今晚玩sqqq 同tqqq輸咗1k

我都有玩sqqq 頭先24.9入左 27放左 lam到少少
但其實完全唔明佢mechanism唔敢過夜

今日原本贏緊。。大插果下淆左變蝕。。

Btw 沽錯oxy之後怒買左30股oxy@12.5

之後就坐左係度

基本上我今晚買咩都高入低走 ，輸到心痛

交學費? 你除左學識唔好鳩買仲有學識咩野

原來未學識，都係繼續鳩買

亂鳩買算啦你

2500本 蝕緊100幾

一矢中的
樓主拎住2千蚊哂咁多時間賭大細
不如拎啲時間努力讀書喇
回報點計都高啲

有道理返去做assignment算

啱啱先開戶

本 30000

二月果陣 賺10000

而家 蝕500

暫時豬左2000 hkd, 個倉係2股voo 同qqq
strong hold
依加day trade 緊9988,賺下飯錢
利申：final yr, second up or first hon,成績定晒又有grad job offer,炒下股賺少少外快

Appl 正股驚閪咩 跌到咁上下溝貨就得

撚狗咁撚

諗住一買即賺既去過大海好過啦
你咁買法巴菲特副身家都唔夠你輸

佢玩正股好似玩動物咁

巴群
成功摸頂

最近斬左一半

多謝您呢啲傻閪接貨添呀
股市冇你地我邊有得賺呀

樓主咁玩法介紹你一個app

HKJC

有套成本控制理論大致上係講
就算你覺得100%贏硬, 都唔好用超過25%既本金.
捱得住唔死先有機會玩落去慢慢+經驗值.

新手玩得少少 一玩就熊市 原本輸1/4個本 跟住玩沽空沽返和 學識熊市係唔講理性 什麼pe值 公司前境 負債率 成長 都是垃圾 只要炒得起就一鍋蜂衝埋去

我隻SQQQ長放
差D唔記得左買左十股

我隻tqqq@49 仲未放得到